哇拖肥條友係咪斷左腳？

聽replay 聽到唔敢搵片睇

係呀 mc卡菲
又係愛爾蘭加拖肥。。

好返無幾耐，真係陰公

rondon 喊埋

唉 又真係慘嘅

rondon拉弓射波 mccarthy喺後面伸隻腳出嚟想擋 直接踢斷小腿兩條骨

James McCarthy suffered tibia and fibula double break says Allardyce

哇我屌

rondon 踢果下好大力

RONDON一定好內疚

用圖片模式睇細圖無咁驚

佢都唔想

同之前奧維度差唔多
從後封射波比人射斷腳

其實依隻斷腳定係斷十字韌帶手尾長d?

十字韌帶

Total respect for Rondon as play continued with McCarthy on the floor.
He chased after the referee to halt the match so the medical team could get on the pitch.

痴撚線
冇膽嘅真係唔好睇 我秒㩒返回掣

硬斷腳好似少d 後違症

大家都係搵食啫

斷腳心理陰影大
講影響傷軟組織係大獲d

又重傷.. 球員生涯可能係咁先

麥卡菲之前係咪大傷過

又未必嘅 而醫療好左咁多
之前繼過腳嘅都打得返
好似 藍斯 華西 梳爾

不過可能要等一兩年先完完全全可以重捨狀態

條友好似前排先大傷完

佢本身踢法都好狼

依條友不嬲都好勇，當初踢韋根b2b後上入攝都幾養眼，之後轉會變左防中，用體能同狠做防守，我覺得浪費左佢

無情力先最撚勁

慘

我都記得個場fa cup
又係唔敢睇

RONDON幾好人，之前仲救過對手

我屌

係好撚柒矛

斷右腳呀佢

肥絲：點解唔

睇直播見住佢救人

太極高手

肥絲又嚟

原來較剪腳收過payet 皮？

Rondon係好有品 睇親佢d波 foul完撞完都會識英雄重英雄咁拍拍手

正想講 真。君子

打錯字先屌啫 你條死on9

諗起功夫入面元華

之前馬天尼斯教時有人吹奏麥卡菲吹到世界級中場

圖片支援
咁博, 受傷好正常之嘛

史密斯高文都好似係愛爾蘭人

史密斯高文恐怖斷腳 愛爾蘭和波折將

即時體育 2017-03-25 07:46:54 HKT

[img]

片

睇完上面留言 唔敢睇圖

McCarthy傷極都仲未完......

冇睇場波, 希望傷者早日康復 Rondon真係好好人, 即刻叫停球證

無心之失，但點處理會睇到球員品德

我諗佢好返之後
以後都唔敢slide tackle

第一次睇live斷腳斷到咁應該係當年維拉果個nilis

似乎佢擋波果時隻腳壓左落草地 又冇轉身FING走隻腳動作 之後食晒射波果度力

西方人係有人性啲

你有無踢過波架

Rondon東方人嚟喎

好撚內疚，真男人

重傷完出番黎冇耐

呢條友本身自己都好撚茅成人收人山

你真係on99喎
佢而家有冇衝入黎講你句「斷埋右腳」
你班垃圾成日打「左」 佢捉你地正字有咩唔啱

真心欣賞rondon

唔敢後鏟人